遲遲唔開放投注站賣六合彩，越諗越可疑

淨係畀馬迷落注，唔畀人買六合彩，係基於乜嘢原因，買馬嘅人有武肺免疫力？

迫人用電話account買六合彩，買嘅時候馬會已即時知道乜嘢人買乜嘢號碼，其中有冇陰毛？

你去投注站買，職員都會入你買既號碼落電腦架啦

但佢唔知我係邊個

係囉
變晒要有馬會戶口嘅人先買得
呢啲算唔算自己人玩晒

其實知
馬會入面有咁多CCTV 都係有人面識別
你走入去就知你係邊個

唔好話俾人知 我走先

講簡單啲：

電話戶口買=實名投注
入投注站買=不記名投注

咁都有得陰謀傻登仔

而家係咪連用現金券入機都冇得買呢？
一定要用戶口買又係一種監控手段

C朗近排都好可疑 我懷疑有人換樣代踢
佢又專登唔拎證明證據證明果個係真既c朗 就更加可疑

咁佢點解唔解封，馬會從來冇講過具體原因

樓價又會跌了

因為太多人買 成個狗會都塞爆有陣時仲會排到出條街

被你知道仲叫唔叫陰謀

樓主知道樓價今年內會跌30%

咪就係為咗sell多啲唔係賭開波馬既人開投注戶口

馬會賺到笑 個app有入冇出

九月番嚟bin你c

你都唔明佢問乜

第四波都完啦
幾時開返呀？